突發有片 警察向記者施襲

推到佢仆街！

黑警謀殺記者

都知警察忍記者好耐 但真係估唔到咁狼死 連假動作都出埋

幫手推！

推

推我上去唔撚該

這是正式錄用的警察嗎

推啊

如果記者真係著咗火
想知班黑警會唔會扮睇唔到唔救

唔該大家

光復香港

大家推呀

時代革命！

不割席不分化

推啊屌

推佢老母